完sem未呀屌你老母！

屌你老母

ＦＩＮＡＬ只是考試，畢業後返工卻是考驗

唔驚，失業